[集思廣益] 一人一份母親節禮物

比老母屌左幾年話我唔送禮物比佢

母親節唔係過左啦咩？

唔係14號咩

年年折現

你岩，我錯

岩岩睇到Rasonic出左部迷你洗碗機好似幾掂

已經攞咗pandora catalog俾佢睇
叫佢揀鍾意嘅

拎呃錢港女野送比老母

佢鍾意咪得囉